<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ABY_AbyssalSignalTheory.description>Колония выяснила, что реальность отвечает на определённые формы, частоты и жертвенные нагрузки чем-то слишком структурированным, чтобы считать это случайностью. Это не исследование демонов — это первое успешное исследование протокола, по которому мир можно заставить ответить.</ABY_AbyssalSignalTheory.description>
  <ABY_AshboundCapacitance.description>Пепел, residue и инженерные камеры могут хранить первый слой ритуальной нагрузки без немедленного коллапса. Это грубая наука, но даже грубая наука уже позволяет индустриализировать опасность.</ABY_AshboundCapacitance.description>
  <ABY_CircleStabilizerFrames.description>Примитивный призыв можно пережить на удаче. Стабильный призыв требует рам, пилонов и языка распределения сил, который не даст ране в мире раскрыться в неправильный момент.</ABY_CircleStabilizerFrames.description>
  <ABY_CrownCondensationArrays.description>Энергетические паттерны коронного класса требуют конденсеров, способных выдерживать нагрузку, несущую власть. Эти массивы не делают поздний ритуал безопасным; они лишь делают его доступным намеренно.</ABY_CrownCondensationArrays.description>
  <ABY_CrownContainmentArchitecture.description>На коронной нагрузке удержание перестаёт быть вопросом просто более прочных материалов и становится вопросом враждебной архитектуры. Эти конструкции должны сохранить форму реальности достаточно долго, чтобы работать с теми напряжениями, которые уже обязаны были стать бедствием.</ABY_CrownContainmentArchitecture.description>
  <ABY_DominionGateBootstrapping.description>Соединив позднюю сигильную логику, коронное удержание и накопленную телеметрию разломов, колония может попытаться запустить dominion-прорыв. Пока это ещё не финальная арена босса, а этап Великого адского портала — внешний разрез реальности, который колонии нужно научиться вооружать и удерживать, прежде чем она сможет войти внутрь.</ABY_DominionGateBootstrapping.description>
  <ABY_ResonantLatticeStabilization.description>Дальнейшее изучение показывает, что врата можно удерживать не только грубым давлением, но и настроенным резонансом. Правильная решётка рассеивает напряжение через геометрию и тайминг, не позволяя ему схлопнуться в катастрофу.</ABY_ResonantLatticeStabilization.description>
  <ABY_RiftCapacitanceMatrices.description>Нестабильный ритуальный заряд можно измерять, перенаправлять и упаковывать через правильные матрицы. Так энергетический аппетит круга превращается из проблемы в дисциплинированный элемент контроля врат.</ABY_RiftCapacitanceMatrices.description>
</LanguageData>
