<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ABY_CraftArchonSigil.description>Выковать сигилу архонтского класса из упрочнённой abyssal-материи. Она фиксирует право воспроизводить уже более серьёзный протокол столкновения.</ABY_CraftArchonSigil.description>
  <ABY_CraftAshboundCapacitorModule.description>Изготовить низкоуровневый модуль-капаситор, способный держать первые дисциплинированные состояния заряда у круга призыва.</ABY_CraftAshboundCapacitorModule.description>
  <ABY_CraftCrownCondenserModule.description>Создать коронный модуль-конденсер для самых тяжёлых ритуальных нагрузок и самых опасных состояний круга.</ABY_CraftCrownCondenserModule.description>
  <ABY_CraftCrownStabilizerModule.description>Собрать коронный стабилизатор для тяжёлой работы по удержанию во время поздних ритуалов.</ABY_CraftCrownStabilizerModule.description>
  <ABY_CraftCrudeStabilizerModule.description>Собрать примитивную раму стабилизатора, чтобы ранняя геометрия призыва не рвала мир слишком резко.</ABY_CraftCrudeStabilizerModule.description>
  <ABY_CraftDominionSigil.description>Собрать сигилу, необходимую для запуска разлома класса dominion. Это скорее не ключ, а подписанное заявление о готовности к эскалации.</ABY_CraftDominionSigil.description>
  <ABY_CraftEmberHoundSigil.description>Связать паттерн ember hound в многоразовую сигилу и сделать этот быстрый хищный ритуал доступным по требованию.</ABY_CraftEmberHoundSigil.description>
  <ABY_CraftResidue.description>Сконденсировать сырые инфернальные следы в стабильный запас abyssal residue для кузницы, ритуального топлива и дальнейшей прогрессии.</ABY_CraftResidue.description>
  <ABY_CraftResonantStabilizerModule.description>Изготовить настроенную решётку стабилизатора, распределяющую напряжение врат через резонанс вместо грубого срыва.</ABY_CraftResonantStabilizerModule.description>
  <ABY_CraftRiftCapacitorModule.description>Выковать среднеуровневый модуль-капаситор, перенастраивающий нестабильную ритуальную нагрузку в пригодный для повторного использования ток разлома.</ABY_CraftRiftCapacitorModule.description>
  <ABY_InstallArchonTendonSpine.description>Имплантировать archon-pattern сухожильно-позвоночный каркас для усиления движения, управления телом и устойчивости в бою.</ABY_InstallArchonTendonSpine.description>
  <ABY_InstallHeraldCarapaceMesh.description>Вплести под кожу herald carapace mesh и научить плоть принимать reinforcement abyssal-стандарта.</ABY_InstallHeraldCarapaceMesh.description>
  <ABY_InstallHeraldEye.description>Установить ocular-имплант вестнического класса и заменить обычное зрение логикой наведения, унаследованной от боссового уровня.</ABY_InstallHeraldEye.description>
</LanguageData>
