<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ABY_AbyssalForge.description>Инфернально-индустриальная кузница, предназначенная для переработки трофеев Бездны в оружие, импланты и более высокие права доступа. С того момента, как колония начинает ей пользоваться, она уже не просто отбивается от вторжения, а производит своё будущее из материи врага.</ABY_AbyssalForge.description>
  <ABY_AbyssalResidue.description>Базовый материальный пепел, остающийся после того, как локальная материя переживает контакт с враждебным законом. Residue — не просто лут, а доказательство того, что реальность уже согнули достаточно сильно, чтобы оставить полезный шрам.</ABY_AbyssalResidue.description>
  <ABY_ArchonBeast.description>Доменный боевой узел, закованный в abyssal-панцирь и приводимый в движение перетянутым реакторным сердцем. Это не просто монстр, а подвижный фрагмент враждебной администрации, пришедший проверить, заслужила ли колония ещё более жёсткий ответ.</ABY_ArchonBeast.description>
  <ABY_ArchonOfRupture.description>Коронованный администратор разрыва в живой форме. Его тело — лишь видимая оболочка локального закона, пришедшего переписать поле боя, вызвать поддержку и решить, готов ли мир к более глубокому вторжению.</ABY_ArchonOfRupture.description>
  <ABY_ArchonOverrideAmpoule.description>Боевая ампула, дистиллированная из украденных архонтских рутин. На короткое время она принуждает тело к более чистому, жёсткому и менее человеческому паттерну боя, прежде чем накатит откат.</ABY_ArchonOverrideAmpoule.description>
  <ABY_ArchonSigil.description>Запечатанная сигила архонтского уровня. Она фиксирует, что проявление архонтского класса уже было пережито, стабилизировано и сделано воспроизводимым через индустриально-ритуальную процедуру.</ABY_ArchonSigil.description>
  <ABY_ArchonTendonSpine.description>Усилённая позвоночная и сухожильная решётка по образцу архонтских штурмовых каркасов. После установки пользователь двигается уже не как человек под нагрузкой, а как оружейная платформа, следующая высшему боевому ритму.</ABY_ArchonTendonSpine.description>
  <ABY_AshboundCapacitorModule.description>Низкоуровневый модуль-капаситор, удерживающий ритуальный заряд в пепельных камерах и стекле из residue. Он не делает круг безопасным; он лишь делает первый слой опасности повторно используемым.</ABY_AshboundCapacitorModule.description>
  <ABY_CrownCondenserModule.description>Коронный конденсер, упаковывающий враждебный ритуальный заряд в плотное и дисциплинированное хранилище. Это модуль для операторов, которые уже не спрашивают, должен ли существовать такой разлом, а спрашивают, насколько шире его можно заставить открыться.</ABY_CrownCondenserModule.description>
  <ABY_CrownOfRupture.description>Артефакт коронного уровня, предлагающий не только силу, но и ранг. Надеть его — значит принять фрагмент враждебного права на власть и рискнуть стать интерфейсом для чего-то значительно выше обычного поля боя.</ABY_CrownOfRupture.description>
  <ABY_CrownStabilizerModule.description>Высокоуровневый пилон удержания, рассчитанный на коронную нагрузку. Его единственная цель — не дать миру расползтись, пока ритуал требует от реальности больше, чем та должна была вынести.</ABY_CrownStabilizerModule.description>
  <ABY_CrudeStabilizerModule.description>Примитивная рама, удерживающая геометрию круга во время низкоуровневых призывов. Её задача — сделать ранние ритуалы переживаемыми, а не чистыми.</ABY_CrudeStabilizerModule.description>
  <ABY_DominionAnchor_Breach.description>Якорь, настроенный на расширение самой раны в мире. Он ускоряет кризис, усиливает последующие проявления и приближает карту к статусу признанной территории вторжения.</ABY_DominionAnchor_Breach.description>
  <ABY_DominionAnchor_Drain.description>Якорь dominion-кризиса, специализирующийся на поедании местной инфраструктуры. Он пьёт энергию, засоряет системы и превращает собственную сеть колонии в ритуальное топливо.</ABY_DominionAnchor_Drain.description>
  <ABY_DominionAnchor_Suppression.description>Якорь dominion-кризиса, накрывающий поле боя враждебной логикой подавления. Пока он стоит, стационарная оборона и чистые огневые решения становятся всё менее надёжными.</ABY_DominionAnchor_Suppression.description>
  <ABY_DominionAnchor_Ward.description>Защитный якорь, распределяющий по решётке прорыва охранную власть. Он напоминает, что кризис — это не одна цель, а кооперативная машина вторжения.</ABY_DominionAnchor_Ward.description>
  <ABY_DominionCrownShard.description>Осколок dominion-уровневой власти, извлечённый из сдержанного этапа Великого адского портала. Такие фрагменты — не просто редкий материал, а повреждённые куски административного права самой Бездны.</ABY_DominionCrownShard.description>
  <ABY_DominionGateCore.description>Великий адский портал, проявленный как боевой объект. В этом пакете это ещё не финальная арена босса, а внешний этап прорыва: враждебная инфраструктура с якорями, импульсами и правом на эскалацию.</ABY_DominionGateCore.description>
  <ABY_DominionSigil.description>Позднеуровневая сигила, дающая право начать разлом класса dominion. В текущем пакете она формально разрешает только этап Великого адского портала — внешнюю стадию, предшествующую реальному входу внутрь.</ABY_DominionSigil.description>
  <ABY_EmberHound.description>Быстрый охотник разлома, созданный для пролома огневых линий и добивания открытых целей. Ember hound воплощает Бездну в режиме преследования: не грубую силу, а безжалостный темп и хищное давление.</ABY_EmberHound.description>
  <ABY_EmberHoundSigil.description>Связанная метка доступа, позволяющая воспроизвести паттерн призыва ember hound. Сигилы — не трофеи, а запечатанные права повторить ту форму вторжения, которую колония уже однажды пережила.</ABY_EmberHoundSigil.description>
  <ABY_HeraldCarapaceMesh.description>Сложенная под кожу сеть из пластин и теплоканалов вестнического класса. Она не столько превращает плоть в броню, сколько убеждает тело принять более abyssal-стандарт прочности.</ABY_HeraldCarapaceMesh.description>
  <ABY_HeraldCoreFragment.description>Осколок abyssal-архитектуры более высокого порядка, вырванный из вестнического узла. Он слишком структурирован, чтобы считать его просто ломом, и слишком опасен, чтобы путать с обычным компонентом.</ABY_HeraldCoreFragment.description>
  <ABY_HeraldEye.description>Окулярный имплант боссового класса, заменяющий зрение дисциплинированной инфернальной логикой захвата цели. Он даёт не только лучшую видимость — он учит носителя читать бой через враждебную точность.</ABY_HeraldEye.description>
  <ABY_HexgunBolt.description>Компактный инфернальный болт, несущий и жар, и злонамеренную наводку. Даже близкий промах ощущается так, будто по цели уже переписывают решение на уничтожение.</ABY_HexgunBolt.description>
  <ABY_HexgunRelaySigil.description>Списанная relay-сигила от более раннего паттерна призыва. Существующие экземпляры сохраняются ради совместимости, но текущий круг больше не считает её актуальным фронтовым ритуалом.</ABY_HexgunRelaySigil.description>
  <ABY_HexgunThrall.description>Связанный gun-servitor, созданный для дисциплинированных залпов при прорыве. Hexgun thrall доказывает, что Бездна производит не только чудовищ, но и доктрину, повиновение и строевую пехоту.</ABY_HexgunThrall.description>
  <ABY_ImpPortal.description>Малый портал, через который Бездна подаёт в локальную реальность расходные штурмовые формы. Это ещё не великие врата — лишь такой тип раны, который колония начинает видеть, когда мир учится отвечать.</ABY_ImpPortal.description>
  <ABY_OblivionChoir.description>Тяжёлая аннигиляционная пушка, заряжающая choir cells в движущееся abyssal-ядро. Это скорее переносимое событие разлома, чем обычное оружие: она создана для ритуализированного избыточного уничтожения скоплений, брони и статичных позиций.</ABY_OblivionChoir.description>
  <ABY_OblivionChoirCell.description>Запечатанная ячейка-магазин, содержащая стабилизированное choir-семя. После выстрела заряд разворачивается по логике миниатюрного сердца разлома, а затем схлопывается во вспышке насилия.</ABY_OblivionChoirCell.description>
  <ABY_OblivionChoirCoreProjectile.description>Сжатое choir-сердце в полёте. Летит как управляемый разрыв, а приходит как маленькая локальная катастрофа.</ABY_OblivionChoirCoreProjectile.description>
  <ABY_ResonantStabilizerModule.description>Настроенная решётка стабилизатора, распределяющая напряжение врат по контролируемому резонансу. Это уже не отчаянный разрыв, а инженерный.</ABY_ResonantStabilizerModule.description>
  <ABY_RiftBlade.description>Короткое клинковое рифт-оружие, вскрывающее плоть и броню по нестабильным швам. В нём нет изящества — это переносимый довод в пользу того, что целостность материи можно пересмотреть на дистанции удара.</ABY_RiftBlade.description>
  <ABY_RiftCapacitorModule.description>Настроенный капаситорный блок, который переплавляет нестабильную abyssal-нагрузку в более чистые импульсы разлома. Он предназначен для кругов, ушедших дальше грубого удержания и начавших работать с воспроизводимой геометрией разрыва.</ABY_RiftCapacitorModule.description>
  <ABY_RiftCarbine.description>Скорострельный abyssal-карабин, созданный для дисциплинированного подавления и давления на средней дистанции. Его очереди ощущаются индустриальными, будто оружие проектировала доктрина, ставящая вторжение выше отдачи.</ABY_RiftCarbine.description>
  <ABY_RiftCarbineBeamBurst.description>Рифт-импульс, несущий больше геометрии разлома, чем видимой массы. Выстрел краток, но рана долго помнит, что её открывали не с той стороны.</ABY_RiftCarbineBeamBurst.description>
  <ABY_RiftImp.description>Низшая форма прорыва, созданная ради скорости, насыщения и расходуемого насилия. Rift imp — первый язык настоящего открытия: дешёвый, быстрый и страшный количеством.</ABY_RiftImp.description>
  <ABY_RupturePortal.description>Более горячий и дисциплинированный портал, несущий уже не просто шум, а среднеуровневую враждебность. Там, где он появляется, вторжение переходит от давления к осознанному наступлению.</ABY_RupturePortal.description>
  <ABY_SigilVault.description>Укреплённое хранилище для связанных сигил. Оно держит права призыва в порядке, на виду и под контролем, не позволяя коронным жетонам затеряться среди обычных запасов.</ABY_SigilVault.description>
  <ABY_SpecterLashAnchor.description>Якорное семя, выпускаемое проектором Specter Lash. При попадании оно вписывает в цель временную точку враждебного владения, а дальше работает уже сама привязь.</ABY_SpecterLashAnchor.description>
  <ABY_SpecterLashProjector.description>Питаемый residue проектор-фиксатор, который якорит цель и бьёт её повторяющимися инфернальными импульсами. Вместо одного чистого попадания он превращает жертву в ось продолжающейся казни.</ABY_SpecterLashProjector.description>
  <ABY_SummoningCircle.description>Первая машина прямых переговоров с Бездной. Для непосвящённого это ритуальный круг; для инженера — интерфейс удержания; для того, что слушает за разломом, — приглашение.</ABY_SummoningCircle.description>
  <ABY_UltraPlasmaBeamBurst.description>Вытянутый разряд ультра-плазмы, настроенный на концентрированный бронеломный удар. Внешне он чист, но по сути это всё ещё принуждённое явление разлома.</ABY_UltraPlasmaBeamBurst.description>
  <ABY_UltraPlasmaBolt.description>Плотный циановый плазменный болт, несущий жар, кондиционированный геометрией разлома. Он жжёт как продвинутая энергия и дестабилизирует как нечто, чего вообще не должно было поместиться в винтовку.</ABY_UltraPlasmaBolt.description>
  <ABY_UltraPlasmaRifle.description>Позднеуровневая плазменная винтовка, перестроенная вокруг herald-derived телеметрии разлома. Она выбрасывает дисциплинированный циановый перегрев с экстремальным бронепробитием и оставляет цель бороться с тем, что в неё насильно протолкнули.</ABY_UltraPlasmaRifle.description>
  <ABY_UnstableBreachSigil.description>Грубое право на разлом, выкованное в пригодную форму ещё до появления настоящего контроля. Оно дёшево открывает опасность и очень неохотно подчиняется удержанию.</ABY_UnstableBreachSigil.description>
</LanguageData>
