<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <ABY_DominionSliceBastion.label>фрагмент бастиона доминиона</ABY_DominionSliceBastion.label>
  <ABY_DominionSliceBastion.description>Зазубренный фрагмент архитектуры доминиона, оформляющий срез как расколотый машинный храм, а не как копию финала Anomaly.</ABY_DominionSliceBastion.description>
  <ABY_DominionSliceSpire.label>шпиль доминиона</ABY_DominionSliceSpire.label>
  <ABY_DominionSliceSpire.description>Коронный шпиль среза доминиона. Он отмечает маршруты, ломает линии огня и делает арену враждебной инфернальной камерой-процессором.</ABY_DominionSliceSpire.description>
  <ABY_DominionSliceSigilPad.label>сигильная платформа доминиона</ABY_DominionSliceSigilPad.label>
  <ABY_DominionSliceSigilPad.description>Пластинчатый сигильный помост, отмечающий точки входа, эвакуации, якорей и сердца внутри среза доминиона.</ABY_DominionSliceSigilPad.description>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Seal.label>якорь печати</ABY_DominionSliceAnchor_Seal.label>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Seal.description>Якорь доминиона, удерживающий Корону-сердце под законом экранирования. Пока хотя бы один такой якорь цел, сердце отвергает прямой урон.</ABY_DominionSliceAnchor_Seal.description>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Choir.label>якорь хора</ABY_DominionSliceAnchor_Choir.label>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Choir.description>Якорь доминиона, синхронизирующий срез с вражескими подкреплениями. Если оставить его в строю, он ускоряет ритм входящих волн.</ABY_DominionSliceAnchor_Choir.description>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Law.label>якорь закона</ABY_DominionSliceAnchor_Law.label>
  <ABY_DominionSliceAnchor_Law.description>Якорь доминиона, заостряющий саму геометрию среза. Пока он стоит, пульсы сердца становятся опаснее.</ABY_DominionSliceAnchor_Law.description>
  <ABY_DominionSliceHeart.label>корона-сердце врат</ABY_DominionSliceHeart.label>
  <ABY_DominionSliceHeart.description>Уникальное корона-сердце, встроенное в срез доминиона. Это не переиспользованное ядро портала, а раскрытый командный орган encounter-а, доступный только после уничтожения якорей.</ABY_DominionSliceHeart.description>
  <ABY_DominionSlicePerimeterWall.label>периметральная стена доминиона</ABY_DominionSlicePerimeterWall.label>
  <ABY_DominionSlicePerimeterWall.description>Плотный сегмент барьера доминиона, вплавленный в границу среза. Он нужен, чтобы перекрыть побег через край карты и удержать encounter внутри инфернального машинного домена.</ABY_DominionSlicePerimeterWall.description>
</LanguageData>
